有冇人玩珊瑚缸？

開緊個珊瑚缸仔仲養緊水

依串嘢好食

支燈咁黃？

藻缸燈黎， 拎黎爆苔

送蛋白蟲